醫護人員被五毛嚴重抹黑 請大家幫幫手

上面呢個係工會希望成立基金打官司
比五毛又話佢哋呃錢又話呢個先係真正目的
呢個例子只係冰山一角 真係冇人幫手？

［多圖］中共網軍盡出 請大家幫手打下輿論戰

呢個post已經推唔郁

P

藍屍共匪 只有政治 沒有人民

林鄭，填命

我淨係見好多灰機post話慘成condom

如果賣慘情有效，香港抗爭一早成功左

AM730

Push 幫手

事實就係佢同埋topick 都好撚多人睇

垃圾政權哩個時候仲係度維穩
天滅中共

push

入去幫手呀

推

會唔會將10同2調轉好啲
第一時間睇左做10月2號

洗咩理佢
全世界工會都有基金

你唔理佢 有一日會成為三姑六婆家傳戶曉打麻雀嘅話題

搞掂盲搶野先算la, 但大家可以反駁

無視即可

Push

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

我唔係淨係要推啊 我要喺各大page見到你哋嘅留言

有戶口就即刻課

p

推
佢哋已經做咗頭幾步, 連登仔唔係打鍵盤戰都輸畀五毛嘛?

仲有邊幾個PAGE 要幫手, 可以綜合一齊, 麻煩樓主PIN

PIN 要幫手嗰啲LINK

唔使反駁佢地啦 網軍根本唔會聽人講野，集中like 爆d支持既說話，洗到成版都係支持好過

推
如果唔幫
下次冇人會出
因為香港人唔值得幫

其實簡單啲講就係每日嘅News feed

輸咗好耐,連登仔冇哂戰意
D大新聞page俾五先洗到仆街

講個笑話你聽 : 香港人搞革命

連登都好多抹黑

好多抹黑香港人添
懶係點醒你咁
實際上係失敗主義

S

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

推呢個，正能量岩聽